Игра с названием 2D BioMassa.

Описание игры:
2Д Мультиплеерный Шутер от верхнего лица. Игра собой представляет противостояние двух команд. Обороняющая команда "Люди" и Атакующая команда "Зомби".
Команда "Люди" должны либо уничтожить всю команду "Зомби" либо выжить до конца раунда. Команда зомби должна любым образом заразить или убить всю команду "Людей" до конца раунда либо они проиграют.

Геимплей игры:
Каждый игровой раунд начинается тем что все игроки появляются в стартовой позиции и происходит фаза Frezze Time (Время закупки), где ВСЕ игроки находятся в команде "Людей" и им дается время для того чтобы выбрать себе оружие.
Во время закупки игроки не могут двигатся и им дается время (3-5 секунд) чтобы они выбрали себе оружие. После фазы Frezze Time стартует игровой раунд, где игроки должны себе найти убежище на карте.
Через определенное время (Когда только-только стартанул игровой раунд) появляются первые зараженные Зомби. Первые зараженные - это рандомнне игроки за команде людей, которые становятся Зомби. 
После появления первых зомби, начинается полноценная игра, где люди должны прожить до конца раунда (5 минут), либо убить всех зомби. Зомби должны до конца раунда либо убить либо заразить иначе 
они проиграют и люди выиграют.
1) Раунд - промежуток времени в котором происходит вся игра.
2) Заражение - это момент который происходит тогда когда зомби вблизи ранит (Поцарапает, укусит) выжившиго, тот в свою очередь мгновенно становится Зомби и переходит за команду "Зомби". 
ИСКЛЮЧЕНИЕ В случаи первых зараженных, то их не кто не заражает, они сами по себе становятся зомби.
3) Карта - это замкнутая локация, где в ней есть убежище предусмотренные для Людей для обороны от Зомби.

Игровой Контроллер:
1)Контролировать 3 типа раунда: 1 Стадия начала раунда 2 Стадия игры 3 Стадия конец раунда
"Начала раунда"->"Игра"->"Конец раунда". По кругу
2)Создать события(Events) для этих 3 типов раунда. Чтобы можно в любом скрипте подписатся на это событие
3)Контролировать время раунда. По окончании "время раунда" завершать раунд и переходить в стадию "конец раунда".
4)Респавнить всех игроков если они не находятся в команде "Спектр" и инициализировать свойства игрока.

Игровой мод:
1)Во время события "Игра" запускается таймер для отсчета первого заражения
2)Высчитывается кол-во первых зараженных за счет кол-во игроков в команде "Люди"
3)Превращать игрока в зомби после отсчета или когда игрока заразил другой игрок за команду "Зомби"
4)Создать событие "Начала заражения" и "Превращение игрока в зомби"

Возможности Людей:
1) Иметь свой арсенал (Основное оружие, пистолет и гранату).
1) Стрелять, перезаряжатся.
3) Возможность переключатся между арсеналом (Оружие, пистолет, граната) в любомй момент.
4) Использовать гранаты.
5) Открывать Особое Людей UI меню.
6) Классовая система, где у каждого свои характеристики.

Классовая система за людей:
1)Создание нового класса людей как префаб
Поля:
1)Имя класса
2)Кол-во хп
3)Кол-во брони
4)Скорость
5)Спрайт

Система оружия:
1)Создание нового оружия как префаб
Поля:
1)Своей название
2)Кол-во патрон в магазине
3)Кол-во патрон в запасе
4)Время перезарядки
5)Скорострельность
6)Скорость полета пули
7)Точность/Разброс
8)Дамаг

Особенность зомби:
1) Классовая система, где у каждого будет свой скин и свои характеристики.
2) Руки/Когти, которым можно наносить дамаг только вблизи.
3) Открывать Особое Зомби UI меню.
4) Повышенная живучасть. Иметь много здоровья. Регенирация здоровья.
5) Возможность иметь уникальные способности.

Классовая система за зомби:
1)Создание нового класса зомби как префаб
Поля:
1)Имя класса
2)Кол-во хп
3)Скорость
4)Отброс
5)Регенирация хп
6)Скорость Регенирации
7)Спрайт

Особенности геимплея:
1) В игре будет присутствовать "Система отброса". Как она работает: после попадание по зомби (пуля по зомби), зомби отбрасывается в направление пули. Таким образом люди могут отбиватся от зомби и зомби
будет труднее заразить людей.
2) В игре будет авто-балансировщик, который зависимо от побед той или иной команды будет делать сильнее или слабее ту или иную команду.
3) В каждой команде будет свой игровой магазин, где игроки могут приобрести те или инные вещи за внутреигровую валюту $ для того чтобы изменить геимплей на раунд либо приобрести то что им нужно для победы.
4) $ даются за нанесенный ущерб по команде "Зомби", за само убийство "Зомби", за заражение людей.
5) У каждого игрока есть свой "Ранг". Ранг служит как накапительной системой опыта, который получают за убийство зомби или заражение людей. Это информация будет хранится в БД.

Дополнительно:
1) Каждый игрок может бегать (Джойстик).
2) У каждого игрока есть свой скин относительно за какую команду он щас играет (Люди или Зомби).
3) Пользоватся игровым чатом.
4) Игровые боты.
5) Деббаг режим.

Весь процесс:
2 Приложения. Сервер и клиент.
После запуска сервера, сервер ставит рандомную из списка карту и переходит в режим "Ожидание игроков".
Клиент при запуска ПРИЛОЖЕНИЯ встречает UI меню где он может: 1) Начать игру (Подключение к серверу). 2) Зайти в настройки и изменить параметры. 3) Открыть раздел "Полезная информация".
После того как клиент (в будущем игрок) подключился к серверу, сервер переходит в нормальный режим (если на сервере не было игроков от слова со всем) и запускает "Раунд". Далее все идет согласно геимплею.
Если на сервере будет недостаточно игроков для начала игры, то сервер добавит ботов, которые будут заменой недостающегося кол-во игроков.
Игрок который подключится к серверу во время процесса игры переходит в режим "Наблюдателя" и ждет начала нового раунда.